{
  "Four-Column Hydraulic Press": "四柱液压机",
  "Featuring advanced four-column structure and precision hydraulic system, our hydraulic press delivers exceptional force distribution and stability with multiple tonnage capacity options. Complete metal forming, stamping, deep drawing, and forging operations with precision.": "我们的液压机采用先进的四柱结构和精密液压系统，具有多种吨位容量选项，可提供出色的力分布和稳定性。",
  "Request Quote": "请求报价",
  "Watch Video": "观看视频",
  "Technical Specifications": "技术规格",
  "High-performance four-column hydraulic press with precision control for efficient metal forming operations": "高性能四柱液压机，具有精确控制，可实现高效的金属成型操作",
  "Press Capacity": "压力机容量",
  "Nominal Pressure: Multiple tonnage options available": "公称压力：多种吨位可供选择",
  "Working Table: Customizable dimensions": "工作台：可定制尺寸",
  "Material: Steel, Stainless, Aluminum, Copper, Brass": "材质：钢、不锈钢、铝、铜、黄铜",
  "Max Stroke: Adjustable stroke length": "最大行程：可调节行程长度",
  "Control System": "控制系统",
  "Control: PLC + Touch Screen (Siemens/Mitsubishi)": "控制：PLC+触摸屏（西门子/三菱）",
  "Hydraulic System: Dual-pump design": "液压系统：双泵设计",
  "Positioning Accuracy: High precision": "定位精度：高精度",
  "Pressure Control: Proportional valve system": "压力控制：比例阀系统",
  "Key Features": "主要特点",
  "Four-column guided structure": "四柱导向结构",
  "Adjustable stroke length": "行程长度可调",
  "Fast/slow dual-speed system": "快/慢双速系统",
  "Motor Power: Various power options available": "电机功率：多种功率可供选择",
  "Why Choose Our Four-Column Hydraulic Press?": "为什么选择我们的四柱液压机？",
  "Discover the key advantages that make our hydraulic press the preferred choice for precision metal forming, stamping, and deep drawing operations": "了解使我们的液压机成为精密金属成型、冲压和拉深操作首选的关键优势",
  "Even Force Distribution": "力分布均匀",
  "Four-column structure ensures uniform pressure across the entire workpiece eliminating deflection common in single-column presses for superior quality": "四柱结构确保整个工件压力均匀，消除单柱压力机中常见的偏转，从而实现卓越的质量",
  "Wide Tonnage Range": "吨位范围广",
  "Available in multiple tonnage capacities to handle everything from precision electronics parts to heavy automotive components": "提供多种吨位容量，可处理从精密电子零件到重型汽车零部件的各种物品",
  "Precision Control": "精准控制",
  "PLC control with touch screen interface and proportional valve system provides high positioning accuracy for critical applications": "具有触摸屏界面和比例阀系统的 PLC 控制为关键应用提供高定位精度",
  "Adjustable Stroke": "可调行程",
  "Variable stroke length adjustment accommodates different workpiece heights and forming requirements for maximum versatility": "可变行程长度调节可适应不同的工件高度和成型要求，以实现最大的多功能性",
  "Robust Construction": "坚固的结构",
  "Heavy-duty steel frame with stress-relief treatment ensures long-term stability and durability under extreme tonnage": "经过去应力处理的重型钢框架确保极限吨位下的长期稳定性和耐用性",
  "Energy Efficient": "节能",
  "Dual-speed hydraulic system with fast approach and slow forming cycles reduces energy consumption and operating costs": "双速液压系统具有快速接近和慢速成型循环，可降低能耗和运营成本",
  "Key Components": "关键部件",
  "Understanding the core components that deliver precision hydraulic press performance and reliability": "了解提供精密液压机性能和可靠性的核心部件",
  "Hydraulic Power System": "液压动力系统",
  "High-performance hydraulic system with dual-pump design featuring multiple tonnage capacity options and proportional valve control for precise pressure regulation. Offers exceptional force distribution, fast/slow dual-speed operation, and energy-efficient cycles with automatic pressure holding. Stable output ensures consistent forming quality.": "采用双泵设计的高性能液压系统，具有多种吨位容量选项和比例阀控制，可实现精确的压力调节。",
  "PLC Control System": "PLC控制系统",
  "Advanced PLC system (Siemens or Mitsubishi) with color touch screen interface for intuitive programming and operation. Supports multiple working modes, automatic/manual control, real-time pressure monitoring, and safety interlocks. Store up to 100 programs for different forming operations.": "先进的PLC系统（西门子或三菱），带有彩色触摸屏界面，可直观编程和操作。",
  "Four-Column Guided Structure": "四柱导向结构",
  "Precision four-column design with hardened and ground guide posts ensures perfect alignment and even force distribution across the workpiece. Eliminates deflection and tilting during pressing operations. Built-in linear bearings provide smooth vertical movement with minimal friction and long service life.": "精密四柱设计，带有硬化和磨削导柱，可确保工件上的完美对准和均匀的力分布。",
  "Main Hydraulic Cylinder & Ram": "主液压缸和柱塞",
  "Heavy-duty main cylinder with precision-machined ram provides consistent tonnage throughout the stroke. Chrome-plated piston rod resists wear and corrosion. Multiple cylinder configurations available for different tonnage requirements. Fast approach and slow forming speeds optimize cycle time.": "重型主缸配有精密加工的滑枕，可在整个冲程中提供一致的吨位。",
  "Watch Our Machine in Action": "观看我们的机器运行情况",
  "See the precision and power of our four-column hydraulic press in real production": "了解我们的四柱液压机在实际生产中的精度和功率",
  "Applications": "应用领域",
  "Our four-column hydraulic presses are widely used across various industries for precision metal forming, stamping, and deep drawing": "我们的四柱液压机广泛应用于各个行业的精密金属成型、冲压和拉深",
  "Automotive Industry": "汽车行业",
  "Metal stamping of car body panels, brackets, transmission gears, axle components, and deep drawing of automotive parts under extreme tonnage": "车身覆盖件、支架、传动齿轮、车轴部件的金属冲压以及极限吨位下汽车零部件的拉深",
  "Aerospace Components": "航空航天零部件",
  "Composite layering with carbon fiber for aircraft wings, forming turbine blades and landing gear components with precision": "用于飞机机翼的碳纤维复合分层，精密成型涡轮叶片和起落架部件",
  "Metal Forming": "金属成型",
  "Deep drawing, bending, blanking, and embossing operations for cookware, sinks, and complex metal shapes": "适用于炊具、水槽和复杂金属形状的深拉、弯曲、冲裁和压花操作",
  "Powder Metallurgy": "粉末冶金",
  "Compacting metal powders into precision parts for automotive, electronics, and industrial applications": "将金属粉末压制成汽车、电子和工业应用的精密零件",
  "Plastics & Rubber Molding": "塑料和橡胶成型",
  "Compression molding of plastic and rubber products, gaskets, seals, and industrial components": "塑料和橡胶产品、垫圈、密封件和工业部件的压缩成型",
  "Appliance Manufacturing": "家电制造",
  "Forming panels, doors, and structural components for refrigerators, washing machines, and home appliances": "冰箱、洗衣机和家用电器的面板、门和结构部件的成型",
  "Electronics Components": "电子元件",
  "Precision stamping and forming of electronic enclosures, heat sinks, and metal shields for devices": "设备电子外壳、散热器和金属屏蔽的精密冲压和成型",
  "Metal Forging": "金属锻造",
  "Hot and cold forging of metal parts including tools, hardware, and industrial fasteners with high tonnage capacity": "高吨位能力的金属零件的热锻和冷锻，包括工具、五金件和工业紧固件",
  "Standard & Optional Configuration": "标准及可选配置",
  "Customize your machine with standard features and optional upgrades to meet your specific requirements": "通过标准功能和可选升级来定制您的机器，以满足您的特定要求",
  "Standard Configuration": "标准配置",
  "Optional Upgrades": "可选升级",
  "Need help choosing the right configuration?": "需要帮助选择正确的配置吗？",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题解答",
  "Common questions about our four-column hydraulic presses": "有关四柱液压机的常见问题",
  "Four-column hydraulic presses feature four guide posts that ensure even force distribution across the entire workpiece, eliminating deflection and tilting common in single-column or C-frame presses. This design is critical for deep drawing, metal forming, and composite molding where uneven pressure can compromise part quality. The four-column structure also provides superior stability and precision for high-tonnage applications.": "四柱液压机具有四个导柱，可确保整个工件上的力均匀分布，消除单柱或 C 型框架压力机中常见的偏转和倾斜。",
  "Our hydraulic presses handle a wide range of materials including steel, stainless steel, aluminum, copper, brass, plastics, rubber, and composite materials. Common applications include metal stamping, deep drawing, bending, blanking, powder metallurgy compacting, plastic and rubber molding, and forging. Tonnage capacity is selected based on material type, thickness, and forming operation requirements.": "我们的液压机可加工多种材料，包括钢、不锈钢、铝、铜、黄铜、塑料、橡胶和复合材料。",
  "Regular maintenance includes: checking hydraulic oil levels and quality (periodic oil changes), inspecting hydraulic hoses and connections for leaks, cleaning or replacing filters, lubricating guide posts and linear bearings, checking pressure gauges and control valves. The hydraulic pump and motor should be inspected periodically. Proper maintenance ensures reliable operation and extends machine lifespan for many years.": "定期维护包括：检查液压油油位和质量（定期换油）、检查液压软管和连接是否泄漏、清洁或更换过滤器、润滑导柱和线性轴承、检查压力表和控制阀。",
  "Yes, we provide comprehensive support including on-site installation, machine commissioning, foundation requirements guidance, and operator training. Training covers machine operation, PLC programming, die setup, pressure adjustment, safety protocols, basic maintenance, and troubleshooting. Complete operation manuals and technical documentation are also provided.": "是的，我们提供全面的支持，包括现场安装、机器调试、基础要求指导和操作员培训。",
  "Operating costs include electricity for the hydraulic pump motor (power requirements vary by tonnage), hydraulic oil (periodic replacements), filter replacements, lubrication, and occasional seal replacements. Four-column hydraulic presses with dual-speed systems are energy-efficient, using full power only during the forming cycle while consuming minimal energy during fast approach and return strokes.": "运营成本包括液压泵电机的电力（电力要求因吨位而异）、液压油（定期更换）、过滤器更换、润滑和偶尔的密封件更换。",
  "Standard configuration machines typically ship within a reasonable timeframe after order confirmation. Higher tonnage machines or custom specifications may require additional time due to larger component manufacturing requirements. We provide regular production updates and coordinate logistics to ensure smooth delivery and installation.": "标准配置机器通常在订单确认后的合理时间内发货。",
  "Still have questions?": "还有疑问吗？",
  "Download Technical Brochure": "下载技术手册",
  "Get detailed technical specifications, dimensions, tonnage charts, and performance data for our four-column hydraulic presses. Download our comprehensive product brochure in PDF format.": "获取我们四柱液压机的详细技术规格、尺寸、吨位图和性能数据。"
}